# P2P-net
P2P-net это простой клиент для создания одноранговых сетей
### Зависимости
-Для сборки вам понадобятся следующие библиотеки:
- OpenSSL
- Ncurses(Pdcurses на windows)
- Boost(Включая boost::asio)

### Сборка
Для сборки Вам будет необходима утилита make и набор компиляторов gcc. На windows для этой цели лучше всего использовать MinGW(из оболочки msys). При наличии библиотек в необходимых директориях, проект собирается одной командой:
```sh
$ make
```